想搬啊⋯⋯人多事非多

話說上年九月男朋友搬咗出去，同佢朋友一齊住（一大間村屋大家share），全屋都係男人，得我一個女人（放心佢哋對我冇興趣）住咗頭嗰四五個月好開心嘅，一齊玩一齊食嘢一齊養寵物，疫情期間都係多得佢哋陪住我先冇咁悶，邊個生日大家都會買蛋糕返嚟慶祝，總之真係好開心，無啦啦多咗好多個朋友。

但係，唔知係咪識耐左，大家嘅性格都浮現出嚟⋯⋯
就陸陸續續發生咗一啲好誇張嘅事⋯⋯
（一）有啲時候我買咗嘢食返嚟會發現俾人食咗，咁我就有啲嬲，問邊個人食咗又唔出聲，通常隔咗一陣都會有人認。然後有一日我返到屋企，屋企廚房嘅物件只要係我買嘅都會貼咗我個大名，只係貼咗我嘅大名，好似特登做俾我睇咁，唔知做嗰個人咩意思。

（二）之前大家如果食嘢都會坐埋一齊食，但我發現慢慢我會俾人分開咗，有時我見到張枱有幾個外賣放喺度，所以我就喺嗰張枱食，希望同大家一齊食飯，但佢哋見到我會拎走個外賣去第二度食。而家只要男朋友佢返夜班，我都係自己一個食飯。

（三）8月嘅時候有兩個新搬入嚟嘅人，其中一個人佢唔知係咪討厭女人，次次見到我都好似我得罪佢咁，莫名其妙，好似有次佢隻貓病咗，我見到佢隻貓仔食緊野問佢一句隻貓係咪好返少少，我都未曾講完，佢就話唔係唔係唔係，嗰種壟斷式發言，完全唔俾人講嘢咁樣㗎。

（四）其實有好多時候我只係想同大家打好關係，純粹只係問一句晚飯嘅時候會否有機會一齊食，反正都係喺屋企，通常得到嘅回覆都係唔啦今晚唔啦，咁好啦我同男朋友自己解決，但當我哋差唔多食完嘅時候，我就會見到佢哋一齊食嘢啦，有講有笑啦⋯⋯

你問我係咪做咗啲好唔啱嘅事激嬲佢哋，我真係記唔起，住喺呢度短短幾個月，我問心有時如果有人冇錢我都會借錢比佢哋，但是隔咗幾個月再問返佢還錢好似要嗌交咁，話要同我慢慢計⋯一路計返呢幾個月一啲講完都唔記得嘅嘢，或者一啲係發生咗但係我唔知嘅嘢⋯無言。（我借俾你嘅錢係我哋口頭上同手機上都有嘅記錄，但你同我計嗰啲，你根本都冇同我講過要拎返任何錢，哪怕只有一句哪怕只有一個價錢，咪俾你囉，幾百蚊好少啫，奇怪就係你又唔講，人哋要叫你還錢你又同我計呢啲，莫名其妙）

其實一路發生咗好多嘢，真係好唔開心。
我好想搬，但係而家感覺就係得我一個有問題，佢哋就覺得冇事（仲話係我融入唔到，呢個係我嘅問題）雖然之前都曾經同佢哋傾，亦都喺人哋面前喊出嚟，我以為自己已經將心入邊嗰條刺剷除咗，但原來一感受到人哋唔接納我，嗰條刺就出返嚟。

但我想講，一隻手掌拍唔響㗎，你都唔俾我融入，無論我做幾多野都好，係你地眼中都係好作狀㗎⋯⋯咁多個人蝦嗰個女人仔，好咩⋯⋯

我搬出去住就係想放工返到去有一個可以真正放鬆嘅地方，以前就係因為唔想阿爸阿媽囉嗦，但我依家寧願俾阿爸阿媽囉嗦，好過喺度面對一啲咁複雜嘅人事⋯⋯（佢哋成日都話係我諗多咗，我諗得太負面，但如果冇我頭先所講嘅事情發生，邊得嚟咁多俾我諗）

但係我搬出去又要提早唔知幾多個月通知，依家住緊呢一度偏偏有距離返工地方好近，搬返自己屋企住我原本間房又已經堆滿晒雜物⋯⋯（我仲養咗兩隻貓）
激心啊！！！！！！我上網做左焦慮症定係抑鬱症嗰啲測試，個結果都話我好似真係出咗事，我淨係知道如果再咁樣落去我真係會癲⋯⋯

好長...有無濃縮版

搬

感建分

相見好同住難，尤其你以女朋友身份夾大班麻甩佬

可能你唔好彩。受緊佢地第一次搬出黎既少爺情緒

&男人有時對唔屬於自己既女人會懷有敵意

覺得你都唔係我女朋友，我做乜要同你建立關係？睇你曬恩愛？

中 樓主男朋友去死啦
咁都得

我又唔想講得咁出，總之佢哋對我冇興趣，但我同佢哋都對同一樣嘢有興趣，完。

濃縮左㗎喇，
將成年發生嘅嘢講晒出嚟算係咁啦

好撚長
樓主平時講野係咪都咁噚氣？

搬啦，唔洗諗

係😪

就咁睇都覺得你都有問題
何況你講嘅版本都係片面之詞啦

人地做錯既野你就記得
你做過乜得罪人就話唔知唔記得

咁撚大個人
有咩就大家一齊拎出黎傾
真係唔岩玩咪分開住

mk仔女既事
你返on9 group講啦

當你覺得自己係受害者
就睇乜都係人地針對你，人地蝦鳩你，人地唔好

有時都要調轉諗下自己衰乜鳩被人針

個個都剩係排斥你一個
檢討下自己啦

我係有問題啊我認，性格脾氣一定唔係特別好，我同你一樣都想知道喺人哋口中另一個版本係點樣，我哋有傾過㗎，但無論如何都返唔到去半年前嘅我哋。

雖然之前都曾經同佢哋傾，亦都喺人哋面前喊出嚟

其實我想講你咁樣做只會令啲關係更差
女仔喊呢招除左對男朋友同女仔朋友有效之外，大部分男人見到都會覺得呢條女好撚麻煩

係囉，到底我做錯咗啲咩，我唔夠主動？我唔夠好？我呢幾個月已經日喺度諗㗎啦喎，有時翻翻下工又喺度諗，我好焦慮

呢個唔係招數，當下間我真係控制唔到情緒，亦都唔係因為要喊比人哋睇要人哋可憐我

佢地都一樣鍾意你男朋友

我又覺得奇怪
你比人恰你男朋友無反應架咩？
成篇野都無提你男朋友有咩行動
佢真係咁廢定係你有野無講比大家聽

Btw呢啲問題解決唔到，早搬早著。
乜野返工距離好近都假，你真係咁唔開心幾遠幾多錢都搬啦
拎黎講

我男朋友唔想傷大家和氣，而且問題係我到，佢都幫唔到咩。都多謝你建議先

唔想傷大家和氣，選擇傷你
男人來的嗎

搬啦
呢班男人睇落都似小氣鬼黎
我有個ex又係有班frd一直都唔鍾意我
我同個ex講番佢地對我d態度好有問題
個ex仲要話番我轉頭係我諗多左
又話可能係我待人接物唔得體先搞到人地咁對我
DKLM諗番起都把鬼火
唔幫我不特止仲要覺得我有問題
okay 就比佢同佢班兄弟過人世

樓主一定好撚難頂
以為自己係女人就要人就

想問借左幾多錢比人
買返黎比人食左既野賺體係啲咩

好老實如果真係一啲完全唔會放上心既銀碼/野食，而樓主又睇得好重好大，咁你已經唔適合繼續住果度。每個人價值觀都唔同，有人會將2蚊放到2層樓咁大，都有人會將2萬拍拍膊頭就訓身借比老友。

具體＊

人地提供比你自由，方便既生活你又覺得值幾多錢。唔講錢既話，或者會唔會其實係用佢地既不便去換你既方便。例如睇av解決需要，帶女仔返黎過夜etc....而你係度既時候所有野都變得不便

仲要係得佢女友一個女仔
真係唔驚綠帽/條女俾人姦

搬LA男人老狗咁撚小氣

就算係fd都好難一齊住的
更何況唔係你自己啲fd

由一開始你同佢哋住已經錯鳩晒

睇樓豬篇文就覺得你好煩😂😂

比我都想疏遠你

講得啱
一睇就覺得樓主好大機會係啲自我中心既人
自己做錯就唔記得 人地做錯就上晒心
咁既性格緊係得罪左人都唔知

多P炮房囉

我想打死我roommate......... 搞到我日日睡眠不足

建議使用起底功能

相見易 同住難
呢個世界咁大
唔好話係朋友
屋企人都有分係夾同唔夾
睇開少少啦
住得唔開心就搬走 無謂夾硬嚟
勉強無幸福

多謝你幫我講咗

你又唔係佢地條女，又冇份屌，點解要就你讓你？

個問題係
成屋得你男友同你係情侶，成班都係單身仔

一個圈子入面得一PAIR係情侶。好自然有樓主呢個女仔係度，樓主個男友就係呢個圈子入面既大佬，其他男人就要聽你男友講野，就你男友同你。
相反，如果無樓主呢個女仔，成班麻甩佬就無高低之分，可以玩埋好開心

樓主你明唔明
你係女仔，但你要記住你唔好做走入一個男人圈子挑起男人同男人之間既紛爭。

如果你男友幫你話D仔，咁成個圈子咪散哂囉

D女人係咁，好鍾意係一班人入面揾一個大佬依附，之後其他所有人就要讓佢就佢聽佢講。就算條仔係呢個圈子入面唔係大佬，個女人都會不斷抬舉自己條仔，等自己同佢條仔有FACE，其他人就會敬佢幾分

呢D係女人社交上既生存之道

一間屋成班麻甩佬，個個收工翻屋企都想沖個靚涼裸上身（even淨係著底褲）嘆梳化冷氣電視
有條女係到始終唔係可以咁放鬆，再加男人傾計多數都唔鐘意有女人在場
可能基於以上嘅嘢，佢哋本身已經對你冇乜好感，再加你一兩個煩位就會唔想同你講嘢

識做嘅就唔應該同佢哋一齊住

可能你搬走後間唔中上嚟一齊食個飯就會friend翻，大家都開心

利申：絲，絕唔會跟男友同兄弟岀街，得自己一條女嘅話，好尷尬

我係男人同知社交可以好複雜
3個人起跳，D關係就可以搞到好複雜

樓主就太睇輕呢樣野，諗得太簡單
好明顯樓主想係一張紙上面畫自己係正中心，跟住四周圍好似太陽D腳咁360度伸出去連去唔同人度，咁樣同人建立關係

講埋你知
淨係得2個男人，1個男人聽另人一個男人話，可以好無所謂
但如果2個男人加1個女人，1個男人聽另一個男人話，就涉及面子同自尊問題了

同埋2男1女，2個男人對一樣野唔同立場，你女人唔好ON99 TAKE SIDE，選支持邊一面，少數個邊唔多唔少會有D介意

你搬岀嚟係為放鬆，佢哋又何嘗唔係？唯有你搬走，每個人（包括你自己）都可以放鬆

鬼叫你窮呀

同埋對人好計較，真係最忌呢樣，你對人計較，人哋同返你計就乜春都話唔記得，講真食你少少嘢唔使特別提，咪你食下我食下你，一班麻甩佬好隨意，如果問題好嚴重咪講笑咁講吓囉，搞到人哋咁大反應貼晒紙仔一定係你處理得好差，俾人覺得好計較、好煩
你又唔係佢哋女朋友，佢哋冇必要同你磨合，咪各自為政囉

利申：18歲開始就同唔同嘅人住share house，有熟有唔熟，有男有女，住到結婚就搬出同老公住，次次都係好來好去

你真係好就得人 同埋你應該好樣衰

唔好STUPID啦

男人鍾意同男人相處，唔係因為GAY
成班仔住埋一齊不知幾正常

男人鍾意同男人相處，只係因為講野溝通舒服，有咩想講可以直接撻出黎
但男人同女人講野，你試下直接D講野，問佢問題，分分鐘換黎對方狂屌你，無視你，反問返你

男人同女人相處，真係太多地雷，好多野要顧忌

其實食咗你啲嘢係好小嘅一件事
但如果樓主好介意嘅話
可以用一個開玩笑嘅方式去表達
起碼對方會容易接受同埋唔洗搞到個氣氛關係咁尷尬

吓吓太計較只會顯得自己好小氣同好煩
係人都怕咗同你相處

同埋大家男人 無端端有個女仔係到始終好尷尬
樓主不如考慮搬返出嚟
況且你男朋友幫唔到你啲咩
你叫佢幫 只會令佢左右做人難

我成日覺得樓主有一日會成班人一齊飲酒之後唔知玩幾多p

一定得罪左人 無啦啦唔會起鋼疏遠
試下搵男友單獨傾 套下自己衰乜/佢衰乜

其實做咩仲要佢屈就自己姐 人夾人緣

我已經長期將自己屈係間房到㗎啦 仲想我點呀 同埋佢哋唔會帶女仔返嚟過夜

人係會改嘅 你又唔使咁樣

咁就證明其實我唔適合同人一齊住囉其實 一開始就係錯 原來係我有問題

⋯⋯ 唔係

人地講2 句就收皮 無得救

衰乜都得個知字呀
如果佢下次夾租又咁 又搬咩？
有啲人真係得罪左人自己都唔知㗎
問清楚原來唔係自己問題 再諗搬唔搬都未遲呀

我唔係想人哋圍住我轉 純粹只係想如果大家有活動或者食飯嘅時候可以諗起我咋 咁我唔使下下都自己一個匿埋喺房度孤獨食

好啦

說到底都係因為我性格唔適合同人一齊住 大家都好隨意係我梗係計較姐

大家試下起下樓豬底 可能搵到啲蛛絲馬跡

係呀又肥又醜樣

唔洗啦 我直接話你知 我又醜樣又肥又鐘意計較又有脾氣又自我心 唔死都冇用

樓主係o個 d 唔出聲期望你會識遷就佢
人地 get 唔到 / 個習慣唔同無改變，樓主就自己谷鳩氣覺得好委屈
本小氣簿厚過聖經仲要覺得自己好溫馴好就得人點解全世界都要蝦我

終於頂唔順就大爆發嚇親人

知自己衰乜咪試下改囉 發皮4發悔氣都無用㗎
唔想改咪繼續原地踏步囉

人地就係話因為你喺度所以佢地帶唔到
你就一咬咬佢地唔會帶女仔黎過夜
真係all gay?

跟本樓主唔岩同任何人住
自我中心 小小野都計較
有啲人係痴到唔知自己有無買到份食物而食佐人地果份
唔貴咪講笑咁講番囉 幾廿蚊都擺上心
人地成班男人圍威喂又要差隻腳埋去
有無諗過人搬出黎係想放鬆
日日要同埋你一齊食飯
我番工都唔會日日同同事食啦
人地排斥你就放上連登取暖
從來無打算套下口風睇自己衰乜從而改善
人地篤中你就發晦氣
注定無得救

走啦你，成日將自己果套 套落人地到，已經係乞人憎嘅表現
你搬咗，人地日日大大聲睇av 帶女返嚟添呀 返去自己屋企啦你，搞到神憎鬼厭 係到獻世咩

是非